727 詳細計劃，想開波嘅兄弟同我入嚟

屌你呀，係唔係想元朗人啲血白流

依家越來越多人支持獨立調查委員會，連公務員都支持，原因係咩?

點解係依家，之前就無? 唔通佢地之前一直唔認同抗爭? 更係唔撚係啦，更係支持啦。

依家先走出嚟係因為有堂而皇之嘅藉口警黑合作。公務員要保持公信力，唔可以係又屌唔係又屌。勇武抗爭雖然越嚟越得到諒解，但仲有好多人唔認同做法，本身支持抗爭嘅公務員唔夠理由用公職人員身分發聲，今次因為明顯警黑合作，無差別打人，元朗人流血先有理由出嚟屌，你有冇睇佢地屌咩，十個有九個都係屌警黑合作，唔係屌警犬咬傷示威者!!! 如果我地去主動打鳩白衫，仲要無錯別傷及無辜 (打/拆祠堂/塗鴉)，公務員就無理由出嚟屌警察，元朗人啲血就白流。

雖然警黑合作同聲討黑幫係兩件事，但好多人嘅邏輯係好撚簡單，示威者錯就係警察啱，公務員唔會咁諗，但無知大眾會，你屋企d藍絲可能都會，公務員係要顧及自己嘅公信力，唔可以比人話：消防撐暴力/救護撐暴力/房署...

仲有香港人好撚容易比人帶風，新聞夠juicy就會蓋過舊聞，你係唔係想下個星期個個都講我地入村殺錯良民，到時就無人再講警黑合作。米撚唔認，連你地自己都係，義士中撚左幾多槍你地講唔講到? 有幾多人受傷知唔知? 義士post 就永遠沉底，個個講元朗，何妖比人爆祖墳又走哂去講何妖，叫極都唔撚停。如果727出事就無人會再講官警黑，元朗人血就白流，自己諗清楚

我唔係講唔好示威(我都唔想比對方覺得我地怯，怯就輸一世)，係叫你地示威要克制，越克制就越多人支持，先唔會對唔住表態嘅公務員，令元朗人血白流。

仲有香港總商會點解之前唔出嚟遣責暴力? 因為佢地心底裡想撤回惡法，無奈阿爺吹雞佢地要跪低。

今次721先講，係因為有藉口，係有藉口，係有藉口呀，元朗單野搞到佢地嘅利益，出聲阿爺都唔可以怪佢地。

所以我地係要搵藉口比其他人表態支持撤回，成立獨委會，而唔係比藉口阿爺/正苦滅佢地聲。

推

你自己都唔提上環啦，第一句就話元朗d 血

深同感受更有資格講
我都要同義士講Sorry
再更加努力推上環post

佢標題727講上環做乜鳩
上環728呀